建議發送匣可以del record

連仔我建議發送匣可以del自己回過咩
廢時電話比人偷左個時咁易比人睇哂你回過咩post
Thx